［8號風球］金鐘 西環 旺角 行街好去處

31/7 16:00

開始多人

警方要風雨中維持秩序

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

緊急 收到風今星期六旺角會出事

戒J可唔可以抵抗海綿彈？